點解啲女人咁鐘意沖涼時候企係度痾尿？

我覺得好嘔心囉

點解你會知

企係度個屎眼唔係合埋架咩，點屙先，啲屎咪爆出黎？

啲女人好撚蠱惑

之前同你女朋友一齊沖涼時發現

環保

但我得男朋友

我係男人都照屙